其實有能有買份好小小醫療保。。。

如果唔係好小事都會死係政府醫院